除左登報 不如網上賣廣告?

Youtube
Facebook
GoogleAd (?)

點睇?

仲有IG

Facebook

YouTube 幾好 啲廢老睇藍絲片前播 激撚死佢地

我覺賣電視廣告係下一個突破點

good idea! 但香港既電視好似唔可以賣政治廣告

push

推

認同 @攬炒巴

做啲蘋果廣告咁creepy嘅嘢得唔得？

可討論!

但又唔好係tvb賣

香港難D, 其他地區有得諗, 但咁樣搞法不如賣返網上算

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

youtube最好
係d content farm長輩video落
迫佢地睇